[耳機巴絲入一入]有冇平d既耳機?

1000內到

真心想問一下,想要參耳式

Westone um1

淘寶